發現好多連登仔好細膽，小小嘢都嚇親....

有冇咁廢？
定係我膽大過頭？

威啦

唔係認叻
只係有啲好小兒科
都有人驚
覺得驚奇

大部份連登仔都只懂在網上威威風
現實卻只是條冇女冇權冇勢的可憐蟲

大部份有權有勢都唔上呢啲地方喇
啱！